覺唔覺係條街大聲放響屁真係好撚正？

喧鬧既人群中放一個大大聲既響屁
本質上同當街比全宇宙知自己賴屎無分別
但係佢地又唔知係邊個放
望住佢地猜忌既眼神
即刻明白夜神月用死亡筆記暗中殺人個種完美犯罪既快感
最後帶住暗藏係口罩底下既一抹微笑離去
隱隱覺得自己有少少曲高和寡 高處不勝寒

認同

你以為係屁。。。